有外媒分析東歐比西歐抗疫成功原因 指其繼承蘇聯時代制度優越性遺產 並指有一半前蘇聯陣營德國可反證此點

RT = 唔撚使睇

不推文